其實諗下都知FYY唔會上連登

一開始見到01話影到上連登，留言已經有痴漢話幾時搞感謝祭？咩一人一督搞到佢成世都有陣味。咁既一個論壇，色情、暴力泛濫；正常少少既女仔都唔會上啦 ，大家亦都唔應該上咁多，扭曲價值觀

低質到

上又有幾撚出奇，上得嚟都遇左唔會認真

上嚟睇下班痴線佬有幾變態都爽架

一齊回家啦探牙JOE喇屌

我覺得又唔係咁講 雖然上連登 勿認真 但好多時過咗火位 諗下你係連登出句聲 下面全部都係負評 臭j短j陽痿秒射 完全唔理你講咩 你都未必接受到 又或者連登突然多咗一堆親中廢佬 你又可唔可以同自己講上得嚟預咗 唔會認真

連登，跟本複製唔到高登果種文化，反而似香討
到底有幾多人係上開香討轉左上連登
是但一個post都幾千正負評
以前高登好高質既post都係幾百正評

fyy不嬲好enjoy d毒撚j佢

又呢句呀? 原來係咁

我覺得fyy鍾意呢味wo

唔止,以前留言都唔會唔經大腦就出POST
未俾人屌過咩,反而而家就冇哂呢回事

成身精味

身邊好多女仔朋友上連登
對於呢啲留言大家都係恥笑啲連登仔
唔會認真

係班毒撚成日FF

因為連登ac唔值錢

佢都唔係正常女仔

我女友都有上連登睇下，但睇睇下發覺無咩野睇，佢依家已經轉左睇高登

[url]見到呢個四川妹之後 唔會再考慮港女 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你都on99
小妹又靚又多人追
咪一樣上黎
上連登犯法呀??

扮乜野老屎忽
高登舊時一樣係咁多痴線回覆

老老實實 高登真係高質好多，冇咁多速食post

你去高登搵下我個名咪知係咪老屎忽囉

可惜fyy就係唔正常嗰班
林早洩叫你黎？

今日有個過萬

一個黃雨2次創作潮文都1萬1千幾正評
西伯利亞人都無咁多

梳，係telegram有人介紹我上黎

史上最佳潮文
小修小改，襯晒連登

聽佢平時講嘢都知佢連登兒女

啲痴線佬講嘅嘢唔洗咁上心

咁你好走喇
三日一個post

舊登真係集結一班高汁巴絲打
上時事台會認真討論 創意台有熊貓改圖睇
上娛樂台有樣子巴又有瓊姐 成人台大把seed share
講故台好多高汁故睇 唔似依架十個八個都甜故

雖然咁都唔會返去 林狗無理ban人亂del post
撚得人好爽呀？依架成隻狗咁奶人返去

同意

唔通樓主就係FYY?

所以我咪留係度
講咁多都係想要一個真正傳承高登文化既聚腳地
依家呢個結果係大家都輸，除左連尼住廣告袋袋平安
依家d會員連一個求變既心都無？反映下個問題就批評打手

佢個個係高登app 睇清楚d

張圖好似真係高登APP黎 唔係連登

上邊兩個留言
連登

又唔係Gay星

垃圾抄登

上連登有咩咁出奇
你估連登ac好值錢咩
根本而家周街都係
有ac嘅都大把啦都未計埋cd rom
你話由高登仲係清泉個陣上到而家就少啦
好懷念以前嘅高登
而家無論係連登定高登都永遠唔會做得番以前嘅感覺
時代變左 人變左 回憶黎

連登無女仔㗎，全部都係巴打嚟

用未發生既野解釋發生左既野

笑撚左

真
下下都講野咁露骨

一矢中的

child登仲要係屬於香港01 (可能炒車)

樓主你女都唔識多個就話冇女上連登

時事台同講故台真係無眼睇... 瓊jer就算啦